{
    "App": {
        "logo-text": "AI CLEVER-LINK 통합 관리 시스템",
        "Integrated Monitor": "통합 모니터"
    },

    "Common": {
        "Add": "추가",
        "Delete": "삭제",
        "Edit": "수정",
        "Search": "찾기",
        "Previous": "이전",
        "Next": "다음",
        "Continue": "계속",
        "selected": "선택중",
        "Filter": "필터",
        "Close": "닫기",
        "Save": "저장",
        "Cancel": "취소",
        "Yes": "예",
        "No": "아니오",
        "Reset": "리셋",
        "Init": "초기화",
        "Create ID": "ID 생성",
        "Detail": "상세",
        "Camera": "카메라",
        "Snapshot": "스냅샷",
        "Download": "다운로드",
        "Small": "작게",
        "Large": "크게",
        "List view": "목록보기",
        "Confirm description": "계속 하시겠습니까 ?"
    },

    "DashboardPage": {
        "title": "대시보드",
        "Company ID": "기관ID",
        "Company name": "기관명",
        "Scene ID": "현장ID",
        "Scene name": "현장명",
        "Device ID": "장비ID"
    },

    "UserPage": {
        "title": "사용자 관리",
        "Placeholder search": "이름, ID, 분류, 근무현장",
        "Record information": "사용자의 정보 상세",
        "Add new record": "새 사용자 추가",
        "Detail record": "사용자의 정보 상세",
        "Edit record": "사용자 수정",
        "Edit record success": "작업이 완료되었습니다.",
        "Edit record failed": "사용자의 정보 수정을 실패되었습니다",
        "Create record success": "작업이 완료되었습니다.",
        "Create record failed": "사용자를 생성 실패했습니다",
        "Delete record success": "작업이 완료되었습니다.",
        "Reset password success": "작업이 완료되었습니다.",
        "Reset password": "비밀번호 초기화",
        "ID": "ID",
        "Name": "이름",
        "Scene name": "현장명",
        "Role": "구분",
        "Company": "기관명",
        "Company ID": "기관 코드",
        "Scene": "근무현장",
        "Task": "임무",
        "Register date": "등록일자",
        "Phone number": "전화번호",
        "Email": "이메일",
        "User Name": "이름",
        "Role ID": "구분(권한)",
        "User ID": "ID",
        "PW": "PW",
        "KakaoTalk ID": "카카오 ID",
        "Telegram ID": "텔레그램 ID",
        "Address": "주소",
        "Website": "홈페이지",
        "Notice note": "※현재 보고있는 스냅샷 이미지를 다운로드 합니다.",
        "Delete record confirm": "선택한 사용자가 삭제 됩니다."
    },

    "ScenePage": {
        "title": "현장 관리",
        "Placeholder search": "현장코드, 기관명, 현장명, 담당자, 주소",
        "Record information": "화면 상세",
        "Add new record": "새 현장 추가",
        "Detail record": "현장 상세",
        "Edit record": "현장 수정",
        "Edit record success": "작업이 완료되었습니다.",
        "Edit record failed": "화면을 수정 실패하였습니다",
        "Create record success": "작업이 완료되었습니다.",
        "Create record failed": "Create scene failed화면을 생성 실패하였습니다",
        "Delete record success": "작업이 완료되었습니다.",
        "Manager": "관리자",
        "Scene ID": "현장 ID",
        "Scene name": "현장명",
        "Company name": "기관명",
        "Address": "주소",
        "Company": "기관명",
        "Company ID": "기관 코드",
        "Area": "현장 구분",
        "User ID": "관리자 ID",
        "Phone number": "전화번호",
        "Website": "홈페이지",
        "Register date": "등록일자",
        "Name": "이름",
        "Department name": "부서명",
        "Email": "이메일",
        "Delete record confirm": "선택한 화면을 삭제하겠습니다."
    },

    "CompanyPage": {
        "title": "기관 관리",
        "Placeholder search": "기관코드, 기관명, 담당자",
        "Record information": "기관 상세",
        "Add new record": "새 기관 추가",
        "Detail record": "기관 상세",
        "Edit record": "기관 수정",
        "Edit record success": "작업이 완료되었습니다.",
        "Edit record failed": "기관을 수정 실패하였습니다",
        "Create record success": "작업이 완료되었습니다.",
        "Create record failed": "기관을 생성 실패하였습니다",
        "Delete record success": "작업이 완료되었습니다.",
        "Manager": "관리자",
        "Name": "기관명",
        "Devices": "장치",
        "Company ID": "기관ID",
        "Address": "주소",
        "Organization": "기관 구분",
        "Phone number": "전화번호",
        "Website": "홈페이지",
        "Register date": "등록일자",
        "User ID": "관리자 ID",
        "Delete record confirm": "선택한 기관을 삭제하겠습니다."
    },

    "DevicePage": {
        "title": "장비 관리",
        "Placeholder search": "장비ID, 기관명, 설치장소, 장비 관리자",
        "Record information": "장치 상세",
        "Add new record": "새 장비 추가",
        "Detail record": "장비 상세정보",
        "Edit record": "장비 수정",
        "Edit record success": "작업이 완료되었습니다.",
        "Edit record failed": "장치 수정 실패하였습니다",
        "Create record success": "작업이 완료되었습니다.",
        "Create record failed": "장치 생성 실패하였습니다",
        "Delete record success": "작업이 완료되었습니다.",
        "Device ID": "장비ID",
        "Install date": "등록일자",
        "Company name": "기관명",
        "Scene name": "현장명",
        "Manager": "관리자",
        "Company": "기관 관리",
        "Scene": "현장 관리",
        "Emplacement": "설치 장소",
        "IP Address": "IP 주소",
        "MAC": "MAC",
        "User ID": "관리자 ID",
        "Phone number": "전화번호",
        "Email": "이메일",
        "Connected camera information": "연결 카메라 정보",
        "Delete record confirm": "선택한 장치를 삭제하겠습니다.",
        "Connecting to the device": "장비 접속하기"
    },

    "CameraPage": {
        "title": "카메라 모델 관리",
        "Placeholder search": "모델 ID, 모델명, 종류, 제조사, 통신방식",
        "Record information": "카메라 세부 정보",
        "Add new record": "새 카메라 추가",
        "Detail record": "디테일 카메라",
        "Edit record": "카메라 수정",
        "Edit record success": "작업이 완료되었습니다.",
        "Edit record failed": "카메라 수정 실패했습니다",
        "Create record success": "작업이 완료되었습니다.",
        "Create record failed": "카메라 생성 실패했습니다",
        "Delete record success": "작업이 완료되었습니다.",
        "Model ID": "모델 ID",
        "Emplacement": "설치장소",
        "IP Address": "IP 주소",
        "Model name": "모델명",
        "Type": "종류",
        "Factory": "제조사",
        "Protocol": "통신방식",
        "POE": "POE",
        "Camera type": "종류",
        "Camera ID": "카메라 ID",
        "Maximum resolution": "최대 해상도",
        "Voltage": "전압",
        "Description": "메모할 내용을 입력해주세요.",
        "Upload file": "파일 업로드",
        "Download": "다운로드",
        "Upload placeholder": "여기에 파일을 끌어다 놓아주세요.",
        "Delete record confirm": "선택한 카메라가 삭제됩니다."
    },

    "EventPage": {
        "title": "이벤트 관리",
        "Placeholder search": "설치장소, 장비ID, 경고장치, 수신자, 담당자 관리",
        "Record information": "이벤트 세부 정보",
        "Add new record": "새 이벤트 추가",
        "Detail record": "이벤트 상세 정보",
        "Edit record": "이벤트 수정",
        "Edit record success": "작업이 완료되었습니다.",
        "Edit record failed": "이벤트 수정 실패했습니다",
        "Create record success": "작업이 완료되었습니다.",
        "Create record failed": "이벤트 생성 실패하였습니다",
        "Delete record success": "작업이 완료되었습니다.",
        "Event time": "발생 시간",
        "Emplacement": "설치",
        "Device ID": "장비 ID",
        "Warning device": "경고장치",
        "Receiver": "수신자",
        "Manager": "관리자",
        "AI Code": "AI 기능 코드",
        "Channel": "발생 채널",
        "Action taken": "조치 내용",
        "Warning device/location": "경고장치/장소",
        "Recipient list": "수신자 목록",
        "View snapshot": "스냅샷 보기",
        "Snapshot note": "※현재 보고있는 스냅샷을 다운로드 합니다.",
        "Delete record confirm": "선택한 이벤트를 삭제하겠습니다.",
        "Event note": "※더블 클릭하면 동영상 형태로 보실 수 있습니다."
    },

    "VideoCapturePage": {
        "title": "캡쳐 영상",
        "Note view size": "※각 스냅샷을 더블 클릭하면 동영상 형태로 보실 수 있습니다."
    },

    "LoginPage": {
        "title": "로그인",
        "Clever link": "클레버링크",
        "Login title": "클레버링크 통합관리시스템",
        "Login": "로그인",
        "Password": "비밀번호",
        "Thank you for your visit": "방문해 주셔서 감사합니다.",
        "Email address": "이메일 주소",
        "Username": "사용자명",
        "Enter username": "사용자 이름을 입력하세요",
        "Enter password": "비밀번호를 입력해주세요",
        "Contact Us": "문의하기",
        "Change password": "비밀번호를 변경",
        "Enter current password": "이전 비밀번호를 입력하세요",
        "Enter new password": "새 비밀번호를 입력하세요",
        "Re-enter new password": "새 비밀번호를 다시 입력하세요",
        "Current password": "현재 비밀번호",
        "New password": "새 비밀번호",
        "Re-enter password": "새 비밀번호 확인",
        "Error login message": "*사용자명이나 비밀번호가 일치하지 않습니다.",
        "Passwords must match": "비밀번호가 일치하지 않습니다.",
        "Update password success": "작업이 완료되었습니다."
    },

    "NotFoundPage": {
        "description": "브라우저 주소 표시줄을 다시 확인하거나 탐색을 사용하여 알고 있는 페이지로 이동하세요.",
        "title": "페이지를 찾을 수 없습니다"
    },

    "ErrorPage": {
        "description": "<p>안타깝게도 오류가 발생했습니다.</p><p>방문 중이던 페이지를 <retry>새로 고침</retry>해 보세요.</p>",
        "title": "문제가 발생했습니다!"
    },

    "LocaleLayout": {
        "title": "클레버링크 시스템"
    },
    "LocaleSwitcher": {
        "label": "언어 변경",
        "locale": "{locale, select, ko {🇰🇷 한국어} en {🇺🇸 영어} other {알 수 없음}}"
    },
    "Manifest": {
        "name": "클레버링크 시스템"
    },

    "MainLayout": {
        "links": {
            "docs": {
                "description": "공식 문서에서 next-intl에 대해 자세히 알아보세요.",
                "href": "https://next-intl-docs.vercel.app/",
                "title": "문서"
            },
            "source": {
                "description": "이 예제의 소스 코드를 GitHub에서 확인하세요.",
                "href": "https://github.com/amannn/next-intl/tree/main/examples/example-app-router",
                "title": "소스 코드"
            }
        }
    },
    "PathnamesPage": {
        "description": "<p>경로 이름도 국제화되었습니다.</p><p>기본 언어로 영어를 사용하는 경우, 이 페이지의 브라우저 주소 표시줄에  <code>/en/pathnames</code> 가 표시됩니다.</p><p>로케일을 독일어로 변경하면 URL이 해당 언어에 맞게 로컬라이즈됩니다 (<code>/de/pfadnamen</code>).</p>",
        "title": "경로 이름"
    },

    "Contact": {
        "Address": "서울시 금천구 디지털로 78 가산퍼블릭 B동 606호",
        "Phone": "02-3472-3577",
        "Email": "cip@cip.co.kr",
        "Website": "https://www.cipsystem.co.kr"
    },

    "Sidebar": {
        "Dashboard": "대시보드",
        "User": "사용자 관리",
        "Scene": "현장 관리",
        "Company": "기관 관리",
        "Device": "장비 관리",
        "Camera": "카메라 모델 관리",
        "Event": "이벤트 관리",
        "Video capture": "캡쳐영상"
    },

    "Resolution": {
        "Low": "낮음",
        "Standard": "표준",
        "High": "높음",
        "Ultra": "초고화질",
        "Professional": "전문가용",
        "320x240": "320x240 (QVGA)",
        "640x480": "640x480 (VGA)",
        "800x600": "800x600 (SVGA)",
        "1024x768": "1024x768 (XGA)",
        "1280x720": "1280x720 (HD, 720p)",
        "1280x1024": "1280x1024 (SXGA)",
        "1600x1200": "1600x1200 (UXGA)",
        "1920x1080": "1920x1080 (Full HD, 1080p)",
        "2560x1440": "2560x1440 (QHD, 2K)",
        "3840x2160": "3840x2160 (4K UHD)",
        "5120x2880": "5120x2880 (5K)",
        "7680x4320": "7680x4320 (8K UHD)"
    },

    "Voltage": {
        "Low": "낮음",
        "Standard": "표준",
        "High": "높음",
        "5V": "5V DC",
        "9V": "9V DC",
        "12V": "12V DC",
        "24V": "24V DC",
        "48V": "48V DC (PoE)",
        "220V": "220V AC"
    },

    "Validation": {
        "required": "{path} 필수입니다.",
        "invalid": "{path} 유효하지 않습니다."
    },

    "AiCode": {
        "E001": "접근 경고",
        "E002": "수상 인물 감지",
        "E003": "가상 경계선",
        "E004": "잔류 후 이동 감지",
        "E005": "멈춤 상태 감지",
        "E006": "구역 내 인원 카운팅",
        "E007": "신체 접근 감지",
        "E008": "방향 자세 분석",
        "E009": "긴급 상황 감지",
        "E010": "화재 및 연기 알림",
        "E011": "동물 접근 감지",
        "E012": "점유된 인원 수 카운팅",
        "E013": "사람 수 카운팅",
        "E014": "차량 수 카운팅",
        "E015": "고급 방문자 통계",
        "E016": "차량 종류 구분",
        "E017": "객체 모자이크",
        "E018": "대기줄 관리",
        "E019": "넘어짐 감지",
        "E020": "밀집 상태 감지",
        "E021": "열 감지 접근 경고",
        "E022": "열 감지 활동 분포도",
        "E023": "안전 장비 착용 감지",
        "E024": "집단 폭행 감지",
        "E025": "폭력 행동 감시",
        "E026": "불법 폐기물 감시",
        "E027": "유럽 차량 번호 인식",
        "E028": "일본 차량 번호 인식",
        "E029": "미국 차량 번호 인식",
        "E030": "한국 차량 번호 인식",
        "E031": "장시간 체류 인원 감지",
        "E032": "불법 주차 감지",
        "E033": "고급 열 감지 활동 분포도"
    }
}
